# README #

Essa aplicação trata-se de um jogo de Papel, Pedra e Tesoura.
Jogo de apenas um jogador contra a máquina, sendo exibida a contagem de pontos e a demonstração do campeão
ao encerramento do aplicativo.

Clicando em NAVIGATION/Source no BitBucket, dentro da pasta DIST encontra-se o arquivo executável .jar

E clicando em NAVIGATION/Source no BitBucket, pasta src/njdevelopment, é encontrado o arquivo contendo os
códigos .java

Criada em NetBeans

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact